readme.txt - popis obsahu média
BP - zdrojová forma práce ve formátu LaTeX
src
	src - zdrojové kódy implementace
	ozobot-mapf-simulator-master - zdrojové kódy vizualizéru
text - text práce
	bakalářská-práce-holastom.pdf - text práce ve formátu PDF